FIFA 19 Ultimate Team討論區(161) 入貨係而加

有朗就唔會係downgrade啦

上年中toty c7 今年唔知會有冇呢

留左成4x幾包mega 同100k pack all in toty fw